一人一個香港男人廢既例子

我先
現實生活溝唔到囡或者唔敢溝女
就係連登開post叫春

對住啲港女淨係識忍

有j 但用唔著

唔敢去等位

咪臭係 縱壞哂

屙尿

做admin

好似有故

同成班師奶同事一樣影吓印執頭執尾
真係好撚冇用

面子